今日有成103萬人出黎和平遊行,政府一定已經收到市民心聲實會撤例

ON撚鳩!!!
好聲好氣邊有人聽架?
有撚壓力咩政府?
政府彩話你都有眉, 講明送中過撚硬, 係過撚硬呀 !!!
行就行左, 信又遞左, 咁之後點呀?
和平遊行有撚用咩, 示威定示弱呀?
訓醒未呀香港人? 冇撚用!!!
ON撚鳩鳩!!!

識玩一定係用愛與和平，嚇撚到洪剷擋倒台

學耶穌咁講要愛你既敵人?
家係睇得多日漫同細路仔小說?
以為愛可以感動敵人?

有冇反省架?

仲當左係03年

果陣過左97無耐，香港經濟又差，先話擱置23條

而家7婆同支共真係理撚得你